[Ad真係好撚完美] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (13）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

今場啲哨幾公平
唔算太偏幫拓

lm

AD 真係好撚完美

做完野一開就30-10，咩料

想問下呢球dame算唔算金身

拓防守犯規=金身
拓進攻犯規=偏幫
拓進攻有contact無吹=盲
拓自己瞓低無吹=黑

總之潮人就係黑哨

得你比人下克上

假波

Hood curry kanter Leonard
So miss you guys

睇波你就睇啦咁多嘢講

AD又金身應該吹off foul啦

猢已贏

AD block晒Lillard都無foul好黑

實力輾壓

哇屌真係金身

一定係黑哨，唔係點會有咁多罰球射

白邊批晒踭都foul好黑

黑哨

Whiteside第幾個foul

依球應該吹AD 犯規啦..
AD flop!

屌批咗踭就吹foul，AD紙做？
黑哨！

Flagrant啦屌批踭狗
輸唔起呀

Ad有咩弱點

雖然我無睇live，但我睇box score都估到

824湖唔輸得

斷肋骨

傷左唔好出啦AD

黑哨啦少少身體接觸就瞓低，唔想撞打乒乓波啦

唔使睇box score，你盲反潮就會估到

想問dame攞咗分未

有ad係我湖的小確幸

認真想問
其實佢個手踭可以擺邊？
冇extension㗎喎白邊
佢身體構造手係咁長就咁㗎啦

ad 咁大隻 食批踭都合理
咁都foul?

係囉應該吹AD插水T foul

Lbj free throw

湖打內線多罰球真係好黑

應該ad個頭縮開

批下都唔得 去打乒乓波啦

呢球又吹咩呀

依家拓個體能應該追唔返

黑到暈

向下咪得，你個手臂可以轉，叉埋人哋條頸食硬F1啦

又無雞

真係好撚黑哨

咁多雞好悶 同琴日雀塊個場差好遠

Kcp勁到

啱呀拓贏唔到就係黑

咁快大炒

Kuzma

新聞稿都出好，今日呢場勝利係比kobe

難怪搵唔到個PO,BLOCK左樓豬

咁ad 應該避開啦 ad 咁大隻
黑到

黑哨嘛

Nba屎上最黑暗既一日

睇件波衫都知

係囉好soft

nurkic攰到仆街
又無3/4號位防守
trade cj 拓場均80都似
唔trade又食曬屎

衰咩

一節失40 幾分，點打啊

猢出征

㗎仔一帶波已經覺得會TO

Melo又唔穩定

落多啲JR同KUZ先有波睇

反咗十年猢，唔係盲反

同大家一齊討論下季後賽又出征

打得籃球就預佐食踭
唔喜歡就打桌球

係 就好似食豬大腸預左食屎一樣

Nba太易玩

屌雞預左生愛滋

黑到咁 我上去打都贏啦

拓柒開始上力，半場反超啦

屌LBJ咁block都唔foul好黑！

正常哨黎

湖可以剪翻條罰球線上嘅highlight

拓輸就係黑！

唔鐘意,quit 連登,O5OK?

潮贏就係黑

尊重下啦

湖呢件波衫有得賣未？

有得抽 11點截

邊度？

岩岩起身，個罵戰咩事

NBA官網

以為偷左一場就可以黑八，笑4

賽前仲要話雙槍咁勁無人守到一定會黑八㗎

曼巴day
Lillard上身未啊

潮人過唔到拓

日經： 黑哨

16-1 冠軍

上床補眠算

melo真係得上場第三節好波

本身唔知咩事食蕉咁好火

有潮嘅日子就有屈黑哨

黑哨要求還原拓1:0
Game 2開始打返

拓柒 等我luka bb收拾猢算

我嗰邊睇好開啦，睇唔過眼班忽然球迷啫

咁又唔好咁順

1799咁貴！！？

會然又要冇啦啦因爲俾人借黎抽水俾人鞭LU

即係mavs 入西決？

8組得佢比人下食上

兩場後返斯洛文尼亞喇喎

699喎ching

溜4熱5

Ok 一輪輸一場放水

Gobear嗰種就真係黑哨

過線打 下一輪就打

J> bin > J > bin > J > bin

我諗全nba得佢一個會咁

當大飛塊死架

Sorry
柒左米推

以為贏左一輪就可以champ，笑4

大飛出局我抽三位巴打含撚

冇人守到
真係當我地湖人西一係變出黎㗎？

Lm

好似停賽前有場拓柒定唔知邊隊比人黑咗場goaltending

屌你老母 XYZ LAG撚到

我剩係知0-4就一定無得champ

Melo 3分連框都唔中

好順

title好噁心

陳日某隊毒咩俠都係呀，贏得一場唔知以為champ左咁

黑哨真係好撚完美

小妹無J=.=

捉晒手

AD去SUNS未又係J到出血

每個巨星家陣都一定要有一陽指

BALL DON'T LIE

呢下又真係黑走咗

新仔絕殺銀河隊都唔開心得 好惡

屌你老母

kuz呢球玩鳩自己定玩鳩侯活

咁撚多猢迷架咩

DH真係好撚大隻

屌quote錯

-.-不嬲第一大族群 咪玩

兩個老屎忽係籃底偷偷地打膠

個球證真係黑撚到

你出去睇下最少已經有2個吹奏po啦。

贏波就衝晒出黎嫁啦 唔鐘意quit連登囉
delete左個app佢

順景波係要玩下呢啲既

唔鐘意,QUIT左去,O5OK?

秒

DG係咪得優勢波先識入
次次落後wide open都抄

5ok
因為想入紙

第一日知天下球迷湖沾獨佔八斗咩

不嬲鐘意睇猢迷圍爐打J

都2020年仲有人未入紙迷潮

有猢post未

你開

呢到就係

Dame個樣好慘 心諗黑哨黑到

突然間諗到
會唔會有絲打睇nba? 定係同足球一樣得男人睇？

有非猢po未

又3分

有小妹

放假諗住睇場好波
睇黎訓得

啲板輸到

拓啲TO真係可以熄機

On9 LBJ ....

大把啦

呢度有三位絲打

舊登嗰陣有個Mcgee絲打自爆咗ig先知係女

咁doncic真係好撚完美

炒50分都似咁打法

拓柒如果反cup 我入紙猢

me

全部都係猢

留TG

唔洗你入紙 慢行唔送

Gay

CJ防守得啖笑
棄game下場比力好過啦
睇見都辛苦

BTW 你會成日都見到湖架 BTW Kevin

@utahjazznumber1

拓

扮睇梗係揀隊最撚出名 唔通揀腸咩

仲棄3:1喇喎清

半場80分

早幾年就宇宙勇，今年就變返晒潮

半場輸29分

屌你老母咩意思
出嚟1on1

半場80分就算數啦

湖半埸拎80分，呢個係all star game分數黎架wor memba day真係成隊食晒藥, 有冇人呢個係咪歷史最高半埸record?

真

可以熄機了 一面倒既比賽好撚悶

同啲飛卜page一樣，日日出post講呢兩隊，休季就個個都爭住入

playoff可能係 但當年湧好似半場過90

已經見怪不怪
而家連PO都愈打愈快

果30分黑返黎架

kobe加持

上場上半場雙槍HOT到仆街+第3節MELO上電先追得咁近
是但一個唔掂就大炒
睇落棄唔棄都應該完左

認真有個女仔fd迷病閪

半場29分，拓荒者收擋啦，早啲準備下一場好過

下年比力

可以介紹黎識

留力下年囉

湖可唔可以俾拓多場？
輸2-4我都收貨
拓成場用6條友根本冇得打

早幾年潮黑暗時期續T Black都要寫千幾字吹奏

贏58分，幫cp3 挽回面子

時代進步，現代籃球屈速度

乞兒？

咁樣牙奶好難做..
炒鳩MELO幫CP

58係平紀錄
59

速龍上場150已經好好證明左呢樣野

T Black其實幾勁,勁過zubra

睇黎AG 今季po都唔會出架啦 都1-3

感覺上冇觀眾打得快左
有d似練習果個pace

做乜變左湖post

MELO有份炒人58輸番58都係打和啫

巴克利真係燈到仆街，重話 guarantee 拓荒者然後半場29分

因為頂唔順班盲反

你成日都會見到我地嫁btw

拓啲放題防守 幫湖搵返晒手感

唔好屈埋我潮撚

唔係熱血搶8 好威威

BRING YOUR TALENT TO LAKERS?

半場最高107 分 90年腸打出嚟

下....
今季一開波已經快左啦.....

反下FOJ奶共未算囉

出面反到當值> FOJ
又話FOJ無視野

事實有咩問題

cj傷左防守跌watt
nurkic無氣
靠dame一個比人守死 無左ariza無懸念啦

大把傻系睇幾篇文就當識nba

唔係腸迷，都唔係話真係唔鐘意湖
但係唔知點解之前標題吹棒大腸感覺仲順眼少少

Season嚟，近年火箭都勇士都試過90分
Playoff紀錄真係唔知

湖係原罪
你上年見到呢個topic都唔係覺得唔順眼

因為大腸四傻

Playoff 係84公鹿87分 差7分

86
2017騎打勇

黑哨個場

傷咁多人，球證啲雞又吹到亂咁黎
搶條毛咩

唔熟太陽，邊四個

勁好記性

唔需要知
你只需要知迷大腸就要加入呢四件既行列

做大陽寶寶

有無人會睇埋下半場

sophomore 當值 > sophomore FOJ
視野一定係當值好D

21 LUKA VS 21 FOJ呢

新腸迷＝中間部野

想睇dame 3分戰勝哨子

任何時間當值都>任何時間FOJ啦

好似係

今場嘅雞連亂嚟都唔係

但係戰勝唔到白邊

佢無視香港

不如垃圾時間開始啦
好辛苦

連登仔吹奏任何一樣嘢，結果都會係燈到仆街。

無國際視野

夫狗回左塘2年 終於高汁返次

起碼有得打先
依家比人層

四傻都唔識好打極有限

拓完全冇力啦

聽日女人就翻生

無情logo shot

賺咁多外幣都冇國際視野

要歸功於我既腦袋
因為第一眼的確睇到 無視 野

廢老痴撚線

好殘忍

廢老今日咩事三分咁鬼準

我諗起呢個PO

Paul George真係好勁咩

40分都黎

湖人 個個食哂春藥咁款

藥檢

投降啦
唔好再打啦

今場做咩差咁撚遠 拓 傳又唔得 射又唔得

21 luka 當時rmbj視野 射波 都未成熟

不過計年紀就奇怪D
你唔好 35 lebron vs 35 mj

因為黑哨

見到我湖贏就好開心

Bye bye 啦拓染

廢老學埋dame logo shot

RMBJ 生涯最高命中率

射11中10
三分射4中3

藥檢啦

痴線養生波都on fire

拓第三節行出場個款都等完場MODE

FOJ心諗

我刷左咁多年PLAYOFF，到2018靠JR先上到50+

屌你老味Murray 咪嘈咁輕鬆就3場50+

我顏面何存
黑鳩拓幫我刷上50先

Who

佢最鍾意落人面

拓個陣要大執啦
其實俾我會trade走CJ推trent打正選,
四號位搵個防守型幫Nurkic分擔下
最緊要係加強個Bench, bench真係打G league都會收皮

冇記錯21廢老好似打贏活塞5虎入final?

Aaron Gordon 應該

炒人40分仲出黎打 可恥

22歲先係，21歲二輪出局

計職業年資?
LUKA打多幾年歐洲波

你估隊隊都有猢抱團後備咩

22

21 31+7+6only

打依加個pace應該=33+9+8左右

2018靠JR

屌你反緊定開路架

橙就嚟輸夠四十分

是其是非其非

OJ 記錯

大膽預測我湖會放到24分分差完場

拓3分鐘入bonus有無得賴黑哨？

仲有28分quota

直接換晒後備算啦都冇心打

都唔好出嚟係倒水啦

正確態度 大家正常討論

我依然堅持己見
任何人公道評價LBJ，都只會係迷佢既發言

陣間啲人真係當左你係湖狗

佢有
傷撚哂啫

mcgee

佢唔係，但佢鍾意企係逆風

潮>大飛

你不如望下個cap先打飛機

贏緊35分 rmbj仲唔落場 係度刷分?

唔似我地有位朋友

選天之人

是但啦12點後班友就唔會喺度出現

CJ無人接啦
無ariza 無zach 無hood 入到playoff都算係咁
仲要偷到game one
除咗lillard nurkic Trent little 全部都收得工

等睇3節打卡
之後出jr 睇佢射神奇3分 仲精彩

球場上既FOJ 愈來愈難反

CJ WHITESIDE

守好啲啦點炒59分

whiteside走啦wo 清

你唔好合理化自己諗住過到骨

CJ打散換兩個role player 有得諗既

反正Dame + Nurkic 都有playoff

10/10

又4point

會唔會絕地大反擊?

但一個正統四號位都冇係難搞啲
三號位melo唔退休,有埋hood同ariza係到
應該會變最有深度

連續8個4分打就有機

稀客

Melo生命3分
反唔落了

Dame time

aaron gordon

3個role player > kawhi

講真 留cj
可以有返上年個陣 加返nurkic 係有得打

兩個4 分了
湖要輸了

CJ份約去到24年, 每年3千萬, 點trade

練得起trent lillte zach 真係唔錯

有得打playoff

CJ 同dame都係要痴波打嘅人
通常都係兩個輪流爆先拉咁近

扣左都係爆 好似係

lillard仲唔走 一世冇冠

AD傷了

成場金身仲扮傷

睇要求姐,如果換KCP + GREEN唔通又換唔到咩

Lillard左邊膝頭擺一擺

佢份約咁既樣，走乜鬼

換KCP拓柒好著數

做乜串溜馬

goal tend ?

2個+埋都係2千4萬,仲要完約, 點解要換

睇得出廢老刷緊助攻

出走組團又要比人屌

忠誠留隊又要比人笑

練得起都係
再加埋hood第三個得分點回歸
上年個陣真係好靚 係nurkic傷左
Kanter一個都頂到咁耐

冇人笑kawhi喎
而家笑佢組錯PG13%姐

有份咁既約邊個會唔續?

foj kd?

佢續得份約即係都諗住繼續留係拓到 唔會出去組團玩嫁啦

Dn強力小前鋒多數都冇續

班主肯比球員肯收

你理得人

反正唔簽supermax簽普通max都爆cap架啦

呢啲季後賽真係唔好睇 場場無限大
熱火真係nba清泉 啲防守靚到

我舉kawhi就係表示唔一定會好似foj kd咁比人笑
kd係去勇先比人笑姐

Dame 唔打了

啱啱聽好似又傷咗？

Lillard真係好撚型

拓要多一個控波
由cj同dame跑無球戰術先得

dame呢場玩完 = 拓呢季玩完

係好似係right knee

Damian Lillard injured his right knee after it buckled, is in obvious discomfort while getting some treatment and will not return to the game on Monday.

笑咩

講緊比人屌喎

Kawhi單野又係好撚雙重標準
做嘅野仲仆街過foj kd，但屌佢嘅人連當日屌kd十份一都冇

根本佢地唔夠人用到只可以燃燒班正選生命咁打

AD咩情況?

只係因為習慣左D仆街組團

廢鳩

如果zach collins無傷 再多一兩個打得既 已經差好遠 起碼佢地唔會打到無曬力 由其係nurkic

上次出個後備 驚青到未撚打過nba咁 真係

Lillard 我好欣賞既Super Star

呢啲真係疲勞引致，入bubble就一直chur到而家，希望冇大礙

真復賽之後場場都係playoff 咁博命打

因為撚鳩foj同埋撚鳩湖 所以無人屌

back spasms

所以係睇人既
唔覺lillard會好似FOJ同KD咁比人屌

呢個其一啦

仲係馬刺個陣玩失蹤、唔肯溝通、扮重傷
同榮狗一撚樣，又係冇人屌

肥仔嬲到

melo嘈咩

射3分果下起腳踢賓州

今年算好好多啦清 上年咪仲多大炒

如果佢離開portland應該都有人攞出嚟講啦，當初好似都有講想一世留喺到，如果係其他人嚟拓組團就未必

佢地搏到入po已經抵讚 但七場四勝打熟咗加上自己冇防守真係好難再行落去

但有個唔係
佢心諗同你博命你都on99
我想快啲出返去扑嘢屌閪呀

個個super star 都有冠會天下大亂架

今場唔玩完，拓都玩完啦

快艇啲球員一係啞嘅一係季後賽隱形一係開口就種族歧視 點撚樣贏波

我諗拓迷應該唔會屌佢,話哂年年Dame都出盡奶力入playoff
睇見佢打成咁都鄧佢傷心

直接垃圾時間算啦

年年拓個陣都話要大執
望下會然cj份糧

It's OK Lillard, you can go.

冇架喎

係咁架喎

有咩計?
年年都總有4-5隊playoff team唔上唔落架啦

第一場贏咗之後我都有講，湖三分射返上兩成幾都夠贏
而且拓個陣容本身有缺陷，點變陣都冇用
而家Lillard傷埋，偷到一場都好滿意

白邊條友點解可以hea撚到咁

好似速龍第4場最後一節咁 兩隊好似練波咁射3分 nba唔洗理下？

白邊又派膠射中投
真係唔屌柒佢都唔得

其實完全諗多咗
得FOJ先會俾人屌
隊波係點有眼睇的

白邊入三分
2k三分數值+1

可以走去邊
邊隊接得住佢份約

kd冇屌?

Black lives matter 啊

白邊博trade

但foj當年隊騎嘅management好似仲差喔

撚有隊會要佢咩

撚有人要佢

我話佢9射三分想搞走自己

合約戰士 話比人知佢有三分

Whiteside完全hea打mode
3分線接波諗都唔諗就射

好似開波冇耐已經去咗垃圾時間

佢完約啦仲點Trade

潮3分一準就唔使玩

垃圾時間唔出正選唔防守罰100萬好唔好？

問題係冇人想要

佢正正常常走唔會俾人屌咁勁
組巨頭組到not 1 not 2 not 3咁撚串咪多人屌囉

你覺得lillard會唔會再黎個The Decision先?

最關鍵係拓打死6條友
game 3第4節打到一半已經冇力
冇計，bubble都用哂9成力打先入到playoff

垃圾時間出後備好正常，年年都係咁

今年最後一年合約 打完變FA睇下邊隊要佢

大佬連熱火都搞唔掂佢
真係點要佢

冇計 籃網同速龍實力差太遠

Hezonja真係垃圾種 垃圾時間先刷分扮球星
平時叫佢上場就手震腳震唔敢出手

紐約

第一場唔係咁講嫁喎

底薪可能會要嘅

咪就係

其中一個缺陷咪就係後備太屎，放上場攻守都唔掂，慘過塊放mpj畀咪嘈睇住嚟食，人哋至少攞到分

湖game 2防守強度加大左，雙槍都冇啖好食

垃圾時間球證就鬆手d啦 仲係咁吹

反而Gabriel似可以練下

Melo要防LBJ
作為第三點進攻都已經有氣無力

roy hibert 2.0

見到個名PG13%

真係，成隊守得最好已經係佢

咪jer🙌

可以apply落任何隊
基本上今時今日既nba
邊隊3分一準就唔使玩

遲咗起身，想問會員搞咩

都唔係嘅，有時鬥射3分咪要睇防守囉，點都唔會球球入晒嘅

仲要佢係老將合同
咁嘅表現絕對係物超所值

無睇波 今日BUBBLE MVP 無上咩？

打打下傷左

個27分鐘做緊咩？ 遲咗起身

唉屌

幾似當年Steve Nash

冇咩特別

校緊隻錶

佢應該唔想走既
只係怕 portland 想推牌姐

lilard好似講過唔想離隊組巨頭

Wb當年都話唔想走
但係到隊波想重建 份約咁大真係好難唔trade

真係估唔到金塊會俾Jazz 叫糊
又係時候諗下箭同雷邊隊可以 KO 湖人

閪書係比PG條仆街搞鳩JE

如果唔係留到一世隊架

係
可惜係刺同湖
恰好腸最憎個兩隊

係
上年都好似話有到text叫佢組
上星期的news

推唔成架啦應該
pandemic後好難食佢50M

結果論係好事來
對雷

個個當年都話唔走

你分到嘅
LMA就講一次唔想走
WB Lillard Derozan呢啲成日口upup你就知

傷咗同埋俾人包夾

不過都唔細, 最多踢走去 NY 果D 數錢, 抱團就無咩可能

下年無whiteside 27M
點都增強一年打打下
再下年Ariza 12M唔知有冇用
不過通常enact咗supermax一兩年後先會trade
我估都要兩年後

BB下年扶助Jkidd入網啦

又入網？

啲人傳ma
仲有ty lue, 又jeff van Gundy

箭應該好啲 但過唔過到okc都未知

Dllm連登果然撐邊個死邊個
反嗰個今日hot到

細范幾時都有份傳

走喇 lillard
拓荒者咁既陣容
去快艇

真 場外又有著數拎

其實下年齊番腳無乜問題

好耐
HOU, Nets佢都有份
唔記得NYK之前有冇

LA DOLLA

又bin

下年仲有勇士返生
湖 快艇 勇士 火箭都4強喇

過能到咩！ 你估下下一場西書上唔上？

我根據火箭公關D口吻，係唔會上。

勇翻到先啦

熱火唔知頂唔頂到鹿呢 感覺bam都可以限制到字母

curry 加 klay 打拓 easy

冇傷點解翻唔到?

完爆鹿

仲有iggy bulter呢啲

出年西岸會唔會太恐怖

西書望到而家係okc啲球員咁上力唔知點諗呢

證明自己毒瘤囉。

有書迷9秒9負皮左我 唔通唔係呀？

西書又過唔到首輪真係畀人鞭成世

懷疑標題燈到AD背傷

佢都末出
係鞭都鞭鬍鬚佬

bam都算係nba入面難得速度跟得上字母,身型又唔會太輸蝕既球員
呢個series就睇下字母對比上年既傳球意識有無進步到,因為熱火外圍一定大量側翼(butler crowder 一哥 djj)去阻佢切入同截佢既傳波,如果字母仲係上年咁一定打得好辛苦

西岸幾隊都格食格，轉個對手都唔同講法

好想買今日湖人套波衫收藏 好撚靚

講真西書除咗有時上腦，真係唔覺得有咩要反，成日比隊友水，25係咁，女人又係咁

痴撚線 embiid下年去小牛🤯🤯🤯

邊到睇返嚟

NBA 2K

去禾湧

甩埋波叔adam張約 再10m簽返波叔 真係冇上限 相反佢隊火箭仲瘋狂射緊3分

勇士簽d角色返嚟好過啦 洗唔洗咁多巨頭

禾湧15巨頭

Lue你咪黎柒碌

你識閪波咩
冠軍教頭都唔撚識欣賞

佢續約前有super team搵佢
但佢唔係pg
所以唔轉隊
想留portland

幾中意瘤之前個教練覺得佢啱76

成左形既球隊,LUE教可能幾好

Simons 25分鐘 入3分

想問今日白邊係咪一貫地廢？

溜馬又係差一啖氣
PG最後個年又係咁，場場都有機會但就係贏唔到

Iverson見返Lue會點

有年打熱火 , 場場咬到收局先分勝負

今年都係,雖然4:0,但場場都最後半節先分勝負

講真拓今年咁嘅陣容可以後上入到playoff ，仲要偷到湖一場，已經超額完成啦

計陣我覺得有西岸第4-5先合理
係初初傷哂先脫腳

可能

成咗形咪叫班友自己打iso，你係連登是但搵條友教都得啦

你指打3 guard嗰位傻鳩？

點睇今年既紫金王朝？

收到內幕消息

冠

用當值換？

不如講下西決 湖對艇 邊個入final好過啦。😁

養rjb角度黎講我覺得合理

好似kg咁 啲人叫佢快啲走添

佢簽supermax之前
有super team想搵佢
佢rejec左

決定留係portland

睇到pg13%咁樣 真係好難入final

你估真係會9足幾場咩！ 同埋佢話牛既防守唔係好得，係事實黎喎。

cj真係搏老命同你打

lillard呢D無咩好反

反佢
佢好串

串得起啦

點睇兩年前啲傻鳩唔信我地eric gordon會fall
話佢當打

點分串唔串得起

無記錯我話EG連正資產都談不上比人圍屌
個陣講緊幾個role player 換JB 仲要屌唔抵

佢唔係鳩左幾場
佢係鳩左幾年
佢係由溜馬LAST個年到今年 PO未停過鳩

唔似pg串完人會自己派膠

班傻西應該dum春了

咪玩啦一個大鎖球員都無
頭四五隊隊都有大鎖級球員

原來唔計今年,PG連續4年一輪了

好成績過OKC好低要求姐

再13%就5年了

講TRADE好快回力刀,已經無傻西湖狗講成堆YC換AD唔抵了

打完第一日仲話西岸有機黑八
仆街依家黑五黑六黑七都有機
反而黑八唔洗諗

米針

黑五

認真 你依家呢隊拓打full team 雷都未必贏到
雷有L.dort 大鎖 守cj
3pg 有速度有射波 對位cj 同dame 鬥搶分
仲有gallianri 拉空位 對位Z.collin
內線adam 同nurki 搶板最多55波

後備仲要勁過拓 全部後生仔

6場了結勇士 結左去邊 自大撚 講串咀佢只係pg之流

話說西岸除左Denver之外，全部隊都同pg都有啲瓜葛

雷霆都叫好嚟好去 wb仲當佢好兄弟

西岸連續7年黑五

呢D都有得抽

唔通話，我地唔撚夠打，等緊4比0收工咩

咁係記者會比人問 唔通話覺得自己隊會比人四零咩

當時勇士唔係一般球隊啦下話 盲撐到 咁都有得解釋

下

你係咪ON9?

係咪未打就投降?

到時咪話佢廢柴未打就認輸

SUNS有咩

playoff

仲等我認真諗

被booker絕殺

迷會員真係特別膠 而家佢講得出做唔到都唔可以抽佢水 係咪要掉返轉頭讚佢英雄 屢敗屢戰 上年仲比殘陣勇橫掃 真係值得尊重 你先滿意 on撚尻

終於唔洗半夜睇波

冇啦 個紀錄今年斷硬

冇話唔抽得架

你拎呢D野黎抽只係反映你ON9架姐

共產黨咁強大，香港人係咪要直接認輸唔撚抗爭?

同意
會員迷on9

有咩問題隻揪隨時 屌你老母

話晒前年pg捱義氣同雷續長約
由乜都冇變今年仲咁大個package
呢幾場sga仲好表現過pg

捱義氣

是

火箭有咩

串夏登

呢種唔叫串啦 佢做大佬都覺得贏唔到對手成隊波就仆街喇 自我激勵姐 況且記者問到點睇個系列賽唔通真係照直講我地冇望咩

唔叫做串人啦又唔係同對家打嘴炮

PG13%係輕敵睇唔起對手就叫串

PGplayoff Mode太勁
佢自己自從溜馬東決之後咁多年都係一輪遊

舊年箭贏爵斷咗啦

講波又要拉政治 問題已經由反會員變左你呢d賤種球迷 大撚把球星係連登比人反 係唯獨會員迷真係好怨婦 唔比人反 你呢d就真係一言堂共產黨 唔比反對聲音 on9

你本身笑呢樣野真係好撚柒
你笑佢上位比Pen 4比0都完全冇問題

btw其實你可以問下呢度d人

我都唔係Lillard迷

柒少陣

又或者咁講

如果係你，記者問你，你覺得應該點答?

佢簽嗰陣都算嘅
雖然一年後彈弓手

呢啲問題點都要答贏到啦，Jennings都話六場贏熱火，LBJ總決賽輸0:3都話贏得返

唔係自唔自大，係尊嚴問題，你做職業運動員無可能未打就話自己輸，就算心裏有數都無可能講出口

要怪不如怪啲記者問垃圾問題好過

利申唔鍾意Lillard

問左呢到d人 佢地話你弱智 叫我唔好理你

唔覺

你唔撚係咁柒要笠水下話

怨婦到

下

你柒撚完想攞返拃沙就話人怨婦

含撚啦你

講啦撚樣

記者問嘅話點答你先覺得正常合理?

係唔係要自認必敗咁樣你先滿意?

你繼續迷你既會員 我有我繼續反 定你要我同你道歉 成隻狗咁

真係冇話唔比你反喎

反D真係柒野例如比鵝4比0呢D完全冇問題

反佢講對勇In 6呢d你就真係柒喎zzz

拓柒 league 入面交最多稅個幾隊黎
只不過係GM 9簽

我做證
佢真係唔係會員迷
弱智方面我同意

人工同實力係完全唔會成正比
魔術今年聯盟第五

抽稱人自信回答都幾有趣

甩左威哂就解套啦

Ok 既

唔撚柒知你地up乜
但佢弱智方面我同意

傻仔會員都有打手

吃屎吧腸狗

請不要假意笑76
謝謝

得你咁諗

不要自欺欺人

執骨啦仆街死腸狗

無睇名

腸狗on9

坦白承認唔夠打
男人大丈夫能屈能伸

知唔知點解大陽咁多年都咁廢?

因為太陽在西邊落下

不打鳥

笑什麼
你也是腸

認真問，以事論事
無打開波，有打開波既 可唔可以講下呢球 有幾高難度
10分有幾多分 ?

無犯規就2分

犯規都只會係2+0 所以都係2分

冇美感

200分

根據《ESPN》的數據資料庫提供的資訊，Harden是季後賽歷史中第12位能單場繳出至少30分、15助攻、5籃板數據的球員，但難堪的是，此前的那11位球員最終都成功帶領球隊贏得比賽，Harden成為另類的「史上第一人」

知唔知點解大腸球迷咁低質?

因為垃腸狗

哈哈哈哈哈哈哈

都怪c0 惹了不該惹的人

我承認都是c0惹的禍

都c0的錯 都c0的錯

8/10

有冇gif?今朝冇睇，不過打開波都討論唔到啦，黑人D爆炸力高其他人種咁多。

C0 出錯 只等臭雞令他顫抖無助

真心俾得落?

Dragic 點解打po搶眼咁多

因為曾是腸

唔係艇迷
只想睇多幾場leonard
個種中距離出手靚到

你同夫子咩關係

發現你癲左好多
下年都有 po 啦

形象幾好都係會有人反

唔差在我反luka 下面跟隊

當值大把野反啦 -.-

垃圾

以前無人睇啫
熱火有年十幾連勝真係靠侍仔咩

爵士一年四次關鍵誤判 四次都係gobear獲利

一次打拓goaltending
兩次打水鳥一次打ingram手冇吹 另一次0.1秒誤判罰球比gobear追平打加時
加埋琴日打murray手

睇嚟gobear先係聯盟之子

別人笑我太瘋癲
我腸bubble未曾輸

多左咁多傻閪入黎鳩噏盲反
幾時先有高汁戰術討論

你盲反同盲撐個陣咪又係咁

馮經成將Ben Simmons 叫做西蒙斯。

如果我波特蘭迷我會好感恩有lillard 呢個球員

真
ching撐ben已經好盲

鍠狗

Ad咁完美仲有咩弱點

常規賽養生

邊個盲反同盲撐個陣咪唔係咁

樣衰

D人平時叫我大環山AD

見到無左巨神兵同burks 去左牛
個心再傷

邊度有反腸
死出嚟同我決戰

咩事睇唔開

我 以波論波

有lue
唔驚

Ball B Zion AD 會唔會16-0拎冠

以波論波
朗素波上限係咪愛茲佬

ISO ISO同ISO
咁交易MB 算
反正禮炮

頂盡steve blake

問你手足

今年幾隊都要head coach
但選擇好有限

西門要時間飲水
留番mb頂10min is ok

難得過BB 既好難

@sunny @av

咁都盡量好
好少少點夠

你揾到個可以屌西門屎眼屌到佢射波咪得

Lue 我個一覺得可以一試

Viu星期六日都冇播nba

未驚過啲死太監

你上nba官網睇睇星期六日咩match up

星期六日未firm schedule wo

到唔到既上限有咩用

自膠

agger
得返佢同cp3有中距睇

Ddr

Tatum

booker

講到啞狗下季就退役咁

McCollum Butler

點睇Udoka?現任助教 Pop門下
只要戰術好，拎到成績就可以

畢拿今季d射波係笑話黎

tier 1 勁撚到
譚 fox 呢d 2打6

kd

廢隊點會有人反

佢幾識扮嘢，成日舉直曬手再偷偷落手犯規
foul得幾有技巧

怪不得咁多人反我雀

話晒DPOY

寧願啞用表現收你皮
好過PG隻多嘴狗
佢regular又唔係場場出
今年隨時比牛仔射死

屌好撚cute 想幫佢含

u反占鐘

得我一個

條路自己揀。。

PG13% 今年黑人憎左勁多

上年怪錯龜龜了

kp out for game 5

Luka 又要拿到40分先贏

輸硬

又打死Luka

但好樣衰
luka

Luka好似都仲未好返哂

睇班ROLE PLAYER頭 要KEEP到上場咁準

AD都係去返趕疆屍算啦

唔係掛

KP膝頭持續酸痛要每小時觀察

睇錯kcp
嚇死

至從逼宮溜馬之後就唔鍾意呢條友

竟然kcp會嚇
kp唔嚇

原來冇深夜閪波

穩陣起見多數唔上

上場少佢都贏 掂嘅 有77

屌 小牛今場冇咗KP點挽阿 Luka實比人double team

Mark Cuban都叫咗佢唔好上
話唔想斷送佢事業
呢個老細去邊到搵

未好番真係唔好上 上年kd就係例子 仲要本身大傷過 唔好用自己既生涯黎賭

挽你老母

睇pg頭
保持上幾場表現再加幾個失誤就夠做

最佳第六人

食蕉 明天我們就要回家了

收到內慕消息 啞仔女人搭緊路去湖助占奪冠

Jazz 4-1晉級
Jokic >30
Mark my word

Kp驚湖迷驚咩

Cuban: 我唔想斷送份五年大約咋
btw kp打波好好睇，冇動力睇了

靠巨神兵了呢舖

收到風Lue都搭單去埋

希望Tim Burke Seth DFS keep住個態打沉大飛另外Kleber幾時先訓醒

年年一輪遊 有幾勁

慣咗呢個時間有波睇

Dame out for Game5

raptor諗緊唔打第一場抗議

Gg了

想睇melo 回復當年勇

抗乜議呀又

拓完了吧

睇返舊片慢慢J啦

又一年

當值要單挑大飛了

上一場已經奇蹟，邊有咁多奇蹟

字母哥dpoy

做咩事

做神做到咁

雀hot到咁點搞

有咩人爭

Gobert同ad

兩邊都有火

又係三分大賽

Clarkson今日垃圾到

即係mvp比另外兩個？

jovic係咪cls

jokic

油雞

兩邊3分尻掉都入

弱鳩智😱

屌打dboy

雙料啦肯定

西書第五場繼續缺席。

比人in face 左起碼5次 仲要幾球3

油雞今埸開左掛，射8中8，最後球3分

做到mj咁
但差勁遠

未炒過

還掂都封唔到佢3分 搵佢矮仔鳥佢等佢唔準落波好過

7/7定唔知8/8
cls

我估mvp會做比奶共
Kobe光環 又西一

don打dirk大法

100% 字母

籃底空哂唔上掉返出去shoot 3 上撚哂腦

奶共占一定有mvp
同箭拎冠一樣

重要連續2球😑

confirmed

牙Fred

有冇咁撚勁雀屎 又打少個starter又話雙巨武肺有心結 攻守內外都有 冠軍球隊咁款

LBJ mvp 大機會d

塊屎姐

仲要成隊都穩定
咪嘈又係勁準

金塊得肥仔拿到分

係lor ，西岸8隊，jazz打得最好

有冇live link?

已經唔記得咗
冇咗邊個starter

近幾場睇返先發覺米嘈咁sharp

其實做乜鳩唔打

拉傷 （好似係

場均20分 比人貼左係酒店lift門嗰個

又有個黑人被槍殺

真心
88食蕉

逝去食焦如何留得住

咁殺法 一個月一兩件殺到大選 trump會冇撚哂d黑人票

呢個誇好多
無啦啦對佢背後開七槍

又關侵事

條友派聯邦去鎮壓示威 極多人反佢

唔會唔關
BLM對佢影響唔少, 先唔講幾多人side with DP, RP都有人趁機屌佢壓riot不力跟住調槍頭, 當然後面有啲有DP/China funding
但公開轉隊都有兩三個

雞塊點追 每次追返近少少又比人隊球three

jm9

RP都屌

Jokic 3分quota第一節用哂

Ching可能少睇
早兩三日先有個RP去咗DNP
依家endorse biden的former sen./republican去到27個

Windhorst: Word is Suns intend to 'reduce their spending' next season
下年30隊suns排24最平, 仲要cut
屌你個仆街老闆

雀屎d off

其實兩隊都係常規賽嘅防守強度
兩隊上去都係等俾人4:0

喔喔former果D
現任果D RP應該全撐侵吧

場場都係靠murray格硬追分

係 可以話西岸最廢果兩隊

未必，睇邊隊晉級
快艇都係一樣打得鳩

murray: 都係我自己打算

古360

Cls 360

Jokic同mpj 比人打pick and roll打到傻

Murray條撚屌又係到入完fing撚哂頭 打埋今場返去sunmer time啦

勁撚到

雀又倒水 lead幾多都係咁
第二輪打牛/艇都實比人4:0

fing頭係咩意思

入到第二輪就賺咗了

西岸防守邊隊最好？

湖狗

箭

追到了

no
現任Mitt Romney, 2016內選輸Trump, Trump 18撐佢選senate
佢有impeach trump, 襯BLM公開講唔會支持Trump
Former都有兩三個重量級人

吹左幾多次off foul

又黎murray 打mitchell

好on9, d pick正正常常都吹

快撚d完 想睇牛

咪嘈同murray都cls，雖然兩面都冇鎖守到佢哋，但又真係場場都爆珠carry

相比西區 東區真係悶到隊隊都4:0
終於明點解要1日2隊東區2隊西區打

任打嘅

上到去等俾kawhi或者donic幾場 50+

咁撚大獲 jokic5犯

Mitchell

想睇米曹打下rd
快d贏

如果打艇 比啞仔鎖到10分都無

兩邊守pnr都有明顯弱點，肯定畀人睇住食

好睇

Conley咁都搵到位入去

一邊三分
一邊二加一

三分5成仲可以落後

差一球啫

對面3分都 4成5

冇咗royce 要出niang真係食得屎

兩隊外線防守放題

sor

你炒罰我又炒樽，真係難分難解

屌你miss lob

fouled out?

5犯，依家出返

今個星期viu播邊場

murray呢個攻板笑咗

累鬥累

一陣por 又唔出得

想有g7

玻璃人

Murray

笑

On9到震呢個to

Royce 做咩

嘩....彈咗幾多下...

In doncic we trust

梅李贏了

MPJ唯一作用完畢

爵士啲防守

murray

入咗zone喎條友

Murray救世

暫停啦好嗎...

第3節尾開場波睇
MURRAY好似冇撚炒過

驗尿驗尿

呢幾球係球星波嚟，守到盡啦

屌 下場再努力了

Mitchell係咪無力 好似好攰

咪撚阻住我睇牛 快手完

Murray著晒火

好撚勁

捉去驗尿啦

屌，啲單防一步就過點搞，兩隊外線防守

MURRAY係一著左火就變左mj咁無得守

murray同梯最勁

金塊打死murray
行唔到遠

Hot撚到

有啲想以後唔屌Murray

mpj

有邊個唔係

中距離準到

係防守者差，你睇湖拓，艇牛就知，邊會咁俾人射

幾撚高ceiling你睇下隻mpj

MPJ連搶板的作用都咁低

Donovan zero d

不過兩邊外線都攻》守 無辦法

大把都唔係 得佢先可以一著左就連續入，其他人都係2中1

塊係好似傷咗件，雀本身都好似冇鎖，咁咪睇協防快唔快囉

防守者差都要自己射得入先得既

雞塊!!!!!!

大把球星on fire都連續入啦

game 6 is coming

完

OK
真係完得
準備睇艇

Game 6

Overrrrrr

咪撚再吹timeout 屌你老母哂時間

3-1 comeback

西岸除左湖拓，其餘實力都好相近

who？

Kcp

mitchell

PG

究竟金塊可唔可以落後3比1逆轉

俾人fake下就任人射

g持我塊了

當我無講過

Murray真係cls

牛都係攻>>>守嘅，不過防守係紀律問題，睇你協防補位

都好難除非對面罰球炒啲

完啦 下場見 屌

雞塊

係
當返我有講過
初頭以為會員真係stl到

呢分鐘究竟要打幾耐

要murray埸埸都咁hot先得，佢好海鮮

睇牛啦

真係on9架喎，淨低兩分鐘有兩個timeout
先來自己隊turnover，對面Murray又開始著返火，勢色已經唔對啦，個教練仲可以咩都冇事睇波，睇到自己隊輸10分，個timeout仲要係對面隊叫
乜撚野心態來

啱先murray嗰幾球無協防，俾空間佢直剷再step back，或者參考吓湖點守雙槍，就算單防都仲有一隻企 住切入位置唔俾剷，籃底再加隻low man

竟然都係單防Murray

Regular season 嘅心態囉，睇拓就真係慘，對依兩隊應該有得打

輸咁多分仲foul物鬼

佢炒即係未着火啫
佢着火就唔炒

然後呢家波就輸撚咗，手上仲有個timeout冇用到，留來拎返酒店打飛機咩大佬

可愛一陣出唔出到？

連炒？

行一步都難啦仲諗咁遠

Por仔仲未出得？

下下高空shot影場地都有啲唔知做乜鳩
明明依家一撚樣樣

今場唔出

playoff P

膝頭keep住痛要一個鐘觀察一次

Xyz 睇唔到救命

啲footage可能重用

Playoff P!

仆街PG入波

murray勁到
咁都冇allstar

PG今場有廿分加贏波，撐佢一世

全球燈咗PG咁耐，終於有起色

場場開波用同一條片

PG取得今日唯一三分

兩分

完場應該1-9左右

俾佢打PG拎手感

3-13左右

有預感今日pg 30-5-5

doncic又air

ok
每節完幫你推推

有冇巴打有link
我嗰條又死左

THJ

Tim

屌你 #938 先放完

Luka d court vision 會唔會太勁

4

Sor

tim仔

4分了

牛手感好

KL勁到

6分

今日pg 做主力

Kl有冇試過cold

6

覺得kawai始終係單核先最勁

Pg唔好咁啦 正常返好冇

呢家單核緊

Pg final
6/20

Kawhi d mid range真係唔識炒

啞狗屈撚到癲

3分會 2分中距真係未試過 痴撚線

但係懷疑大家想睇人仆街

條link好慢，比你地劇透

好有當年mj feel

你當另外一核留㗎？
Zubac

勁咗三場咋

d打法好似後期mj咁，用fade away搵食

屌你大飛真係球球單打

成班燈神又燈起pg

thx

勁左幾場咋喎

淨計Season點入?

感謝

又無Por仔夠唔夠打架

好似

Kawhi從來未試過一季係單核

9分

pg正常返

pull up 3都有埋

上場 入ot前個球
話係long two唔入 入ot

pg

不嬲俾pg/kl/lou單打，好垃圾

頭先打錯分

仆街燈起左

Kl球球入

248戰術啟動

屌你老母啞狗 cls

board man大叫AND ONEEEEE

無啦今場小牛

打撚咩

有第一場第一節比人屌打既感覺